小粉紅作反丨BTS被轟辱華 強國fans大手筆賣廣告賀V生日

紅爆全球的韓國人氣男團防彈少年團（BTS）早前因為獲獎的言論被大陸網民轟辱華，令他們近月來屢受強國小粉紅攻擊。而不少BTS的fans更揚言「國家面前無偶像」，又傳出連中國海關都禁BTS的相關產品，當大眾以為強國fans會「捨棄」BTS之際，根據韓媒昨日報道，有BTS的大陸fans竟然公然「作反」，更大灑金錢在韓國5大著名頻道的10個節目中，購買了12次生日廣告，為本月30日25歲牛一的V大肆慶祝。

人氣節目播出
廣告將在V的生日前一天，即本月29日上午到午夜期間通過KBS、MBC、SBS、CBS、YTN的人氣節目播出，當中最特別是會在KBS的《李錦熙的相愛好日子》節目分2集播出廣告，原來李錦姬曾在節目中多次表示自己是V的fans，受訪時更坦言希望同V做訪問。據報道指，除了電視廣告外，大陸fans亦購買了地鐵全線7,039條廣告和6,272條百貨公司、便利店、書店電子屏幕廣告，亦從本月19日開始到明年1月1日為止，13輛印有V靚仔樣的大型巴士，會在首爾繁華街區和舉行《SBS歌謠大戰》的大邱進行200米規模的車輛遊行，非常大陣仗。

國家面前無偶像

笑4

bts戰線

呢啲人一定要判佢叛國罪

bts=手joke

一野轟落去

口裡說不，身體卻很誠實

鎖喉

Ghost runner

迷習近平la

啪支針先